「義士入城」段片令敵方陣營做成好大心理衝擊！

成班藍屍支共狗呆晒！
終於發現對家唔係少數！
係成個新城市廣場都係！

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

之前都有一段類似既片 不過因為夜媽媽 又唔係由頭向低影落去 無咁震撼

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

沙田柚同仙人 邊個高汁啲

一直最愛沙田

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

[828 國泰見] [拋磚] 地鐵不合作運動六合彩！！！

係

825荃葵青好波！

推